／發洩post勿入／

自犬。竹寺

仆街啦！！！！！！！
屌你！！！仆！！街！！！！！！啦！！！！！！！
我！！！！同。都中晒
我屌！！！！你！！啦！！！！！！！！

痴撚線港女

屌佢啦

可唔可以向你發洩

畀咗最後！！！！！搞到自己無得好好哋
乜都計住計住嘅感覺明明噚日就有
但我今日先知仲要遲咗
乜都計住

on9 叫撚咗唔好入仲要click入嚟負連登真係好撚多垃圾賤種

我覺得有人j蹤咗我吼自我開post就負評

拉低晒我個連登信用評級喇>。<

帽引我
頭先嚇嘟即刻死去搵25個然後得1/4
感到釋懷

😑好蠢... 成日靜雞雞喺個入面做咗model😂😂😂😂
即要向下望😂😂😂😂😂😂但都ok因為唔配🥺

點解永遠你唔就好 你好就唔終於都好好好（疑似）就唔咗自犬

好煩見到所有嘢都 老母煩朋友煩死八婆家姐煩啊b煩你煩好想熄你哋個收聲掣

我真係好唔鍾意將莖牽啊死仆街好難聽啊

A_A 已經諗到 好正
好不知廉恥咁覺得 定我又ff到咁A_A嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿好正
但一諗到話係同我咁上下就diudeedeeeee

你.....冇事嗎？

我俾支綠茶口爆咗笑死我

你做乜鳩

咩叫我同句號都中曬